（突發）機場打死左兩個公安！

係呀！個標題係假架！

你班撚樣，而家係度捉鬼，圍公安，係咪就係你地既目的？我地個5大訴求呢？女義士隻眼呢？死左個幾位義士呢？仲有係北區醫院，文錦渡個班出唔到聲既義士呢？

今日阻旅客走我唔會割
和理非企係度on9我唔割
入去湊熱鬧快閃我唔割
但你地而家走撚晒去圍公安，捉到鬼好撚叻？係咪之後日日捉鬼？捉到兩隻狗又好開心？之後呢？捉捉下捉到無人出黎？

要屌就屌我，我淨係知狗屋班冷氣狗等緊我地自己散左場運動，我淨係知7婆到今日都無理我地香港人！大家集中返訴求，話返俾外國既遊客知我地既訴求。阻離境既，教埋旅客拼大使館幫手！

屌爆我啦，但求有一兩位手足睇到！

推你老母

放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

推呀，上熱門啦

幫手叫醒返班手足呀！求下你地

我唔想輸呀，輸左我地就仆街架啦

負皮都好啦，推我上去啦